[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5933)

咁都中

屌你 快到

快

買阿特驗腦算撚數

超級送角王列斯

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

列3:3
10 10 10000

閪甲唔好中角膽啊屌你

11c 再黎

狼堡2.5大

independent

又jer

幫叫

係咁刷角

波台24 派錢無人留

阿特半主

希望有

我唔係亂add上去 琴晚佢乞 重話要同杜狗理性分析

有羊巴

11.5b 追了
兩隊有波就踢出底線

假羊

羅馬受讓????????

羅馬勁到

第2個人嚟

訓先 你地傻閪慢慢賭輸閪比馬會

羅馬又秒GOAL

列會唔會有得輸半

整電話老細開公司名未？

我馬！

唔係羊巴黎 羊巴唔見左一段時間了

羅馬！！！！！！！！！！！

羅馬送錢收錢算

場場都秒goal點撚樣賭

屌阿特半主針

咁都唔入

今次秒goal 終於買中

其實列C真係唔差

真 成班手足等緊你

場場秒goal點玩

Same 8.5 11.5

阿特冇高美斯廢幾班波啦

羅馬再入！！！！！！！！！！！

把握力廢 後防屎 睇你覺得差唔差

羅馬準備客其他

走硬

虛火黎 睇清楚了

羅馬真係幾正氣

7c

有冇ching解釋吓點解羅馬今季咁勁

7c 易到
完全唔打防守

又有C

原來

4-0

40

4:0痴線

dllm

咁老去得邊

列斯聯都有老母生GA！！！！

ＤＬＬＭ ４９０００！！！！

好波

4:0

連狗度夫都入波

羊巴

佢同教練開拖

人地都有老母生架曼聯

佢琴晚好撚精彩 唔係既話唔會一上水就比人jer

咪買西甲角啦

４９０００做咩咁正氣

列斯聯廢撚到

想知列斯做緊乜

加油啦你

波台大把人同佢乞過 lm過
我都有

你地加油啦 人地廿幾歲就賭場波就等於你一個月人工

我真係驚咗你地班小學雞 睇波

4:2 10 1 500仲有位

終於開

404

4中4入球 好撚野

49000買佢又唔見佢咁撚勁 唔買就炒到人地飛起

曼都發威時 阿狗做緊咩

世仇大戰比人炒
列斯肉酸狗

中龍就入波好癲

曼想抄利7:0?

阿特廢

唉成隊貝都唔知踢緊乜 攻又唔入肉 cf又淨係守

49000炒夠49球

半場就可以cash 3.5b 多謝49000

因為 李斯 !

開名未？傻閪

列斯咁踢完全開正曼最想要既踢法

阿特快手半場反cup

羅馬ng究極重心了

角球大細 星期日 39 CF格蘭納達 (主) 對 貝迪斯 (客)
細 [11.5 個] @ 1.65
原來要買高水d先會中

az4:2

真係笑死
公司名啊手機維修員

列斯追唔追到3球

柏度 維列度 mk恩幫輕左迪施高入波壓力

主其他

原來係你

你咁要法
你買咗咩

已封鎖會員 封鎖原因 亂鳩咁乞

8.5s 24

開盤2球 即場讓2球 追夠4球

屎特加入未

Tg都比埋 等緊佢

溪錢 唔要了
留返畀你開公司

你下場買咩

+1

型撚到 世界大戰

仲有1.88

追左3球先 ok0+?

咁踢法輸多3球有機

88888888

888888888

又送角

列斯聯都有老竇老母生架

4-1

４：１！！！！！

下盤手足上水！！！！！！！！！！

Tg 咗你

4:1

屌曼2球嗰陣買左4.5/5s
夠贏收手啦

O仲有兩球

咁都唔比真係講唔通

上撚咩

你份人幾樂觀 好癲

呼吸一下再落返水?

係咪開7+

4:4一世球迷

抄唔到了

想買4:2波膽就封咗

8.5b cashed

999999

如果有4:4 英超暴動

信我 4:4

準備４：３

條友講左幾次李斯特城

馬會放你一馬

輸半當贏

列c上阿

我相信迪基亞

羅馬無⻆ 針

12過後大波黨世界

阿爾5:2

係就4:4啦

7/7.5B 有冇人買

發覺主場讓平半輸8成

az 5:2

10c

好彩無買 你老母荷蘭人十個有九個仆街

4比3都滿足啦

10cccccc

又角

半場十角

狼堡-2
撚大-1

無限角

az讓2追5?

大波大角開晒 49000救左幾多手足?

半場開埋個大佢啦

史特加有伏味

曼聯

又大波又大角cls

全部買咗細 可以去驗腦了

大波大角 49000今場咁正氣

阿特蘭大讓乜閪
咁快輸一球

伏特加

on9仔

荷蘭假波世界第一

梗有d燈閪拎黎過關然後另一關等緊死

榴連安特

要睇對手

人地咁都on9?

屌你老母 雷恩又妹乜撚野

你跟就on9

估撚到啦 咩tg先講
手機維修員

真 香港都有個

撞正隊傻既唔打防守
一有波就踢出底線既傻9隊

15.5b 追唔追好呢

阿特今季真係好撚廢

嘩 半場10c
今晚好黑
揀錯曬場

呢啲位追過幾次 最後13 14c完場

對曼都咁踢真係自殺 比爾沙真係痴線佬黎

半10全16

1點半閪甲買客隊係咪要驗腦

想

都估到佢想撚 係要講呢到講咪一樣

德甲冇角？

但列c輸緊喎

想，但驚佢15c

其實唔明有乜好笑 我150蚊嘢 賺你1000蚊

真心唔明

佢隊隊都咁踢
好正

爭一球呀dllm

互撚既姐中環站等

對面係狂攻列斯

比角先啦禾堡on99

我認真架！

屌你老母賺到1000你咪好撚有錢

[6.5] 1.50 2.40
[6.5/7] 1.67 2.07
[7.5] 2.55 1.45

點買

呀！！！！！！！！！
今晚d角買錯曬
好灰

睇埋尾盤先啦

黑單一句我即出

介西甲角啦

想要主

曼聯主其他仲有1.78

15.5b希望唔洗驗腦

唔關事，d時機錯曬
西甲睇佢冇角 0c個陣 佢又爆7c
西甲11.5同曼9.5b
睇佢贏緊2粒 點知佢咁刷得

係講緊一部機喎
一日最小都10部 平均都有5000利潤

不過個陣打人工得20k一個月

阿特羅馬刷c啦

手足好真誠

買左史特加半客 係咪傻撚左
兩隊踢緊盲人足球

屎特加廢到屌你老母

好撚酸

真係好廢 上唔到前場

介啦

屌 呢個傻閪仔
杜狗d fans黎嫁
仲要係職乞

我話你記撚住我，唔好再係我派錢到lm
佢話死都唔會lm

佢過幾日又發作
我一話10 1,佢成隻狗咁乞

今個星期仲贏緊2注
訓教算

你唔洗酸啦 中間蛇 你大狀黎 搵得仲多

列和其他 10 1 10000

其實我都係同大陸佬仲有鬼做生意

我都有唔小u fd 大好前途都冇咗

我唔明點解唔可以賺藍紅錢再用落黃圈

唔通真係內循環咩

屎特加入未呀 快

真
嬴３粒講真無乜可能會下注

咒中間人坐輪椅

係啊 佢琴晚出哂位啦
又話自己窮到仆街要乞杜狗啲錢
之後話自己上左岸等移民
串9mg係窮撚
笑到仆街

雷恩2:0

屌
I love黑單

雷恩全大 快手

要入多3球先1.5

乞狗早晨

我真係坐緊。。。玩歧視？

人地想杜狗搵佢整手機都唔得？

打個字有錢 前排又輸太多錢
比人話乞但有錢 我又得閒 真係冇乜所謂

唔好串佢啦 叫佢捐612咪得

6.5b仲有1.5 真係派錢咁派 訓左果班真係可惜

死職乞
講到明唔留就認下名啦
又要威又要柒

加泰今場反彈 不過左路12號個黑人極廢
都夠贏一粒

屌你老母德甲大球又死

點解獌狗咁勁，列斯唔守架？

卡迪斯

太多人無做過生意

cheap撚到狗咁
喂餐廳d2手飯唔洗錢
你坐低就食得，其實唔介意人地點睇都冇所謂嫁柒碌

咁撚有錢都乞
整手機整到上岸
我就從來都唔乞的

進攻係最好既防守

禾狗快大

狼！

屌 炸

BOOOOOOOOOOOOOOOOOM

德甲 炸左

狼堡撚大咁都開唔到半大

屎特加走盤算啦 唔想睇了廢到

好難估
國米狗又可以全場得5c
點賭呀媽咪

入咗

咁炸完對家

係呀 個cash flow唔夠周轉
好閪窮 拖緊好多人錢 真係好閪窮
最衰都係武肺 屌！

屌你老母德甲開大啦

史狗可唔可以炸完對家？

報左警 你炸左德甲

阿特快手cup

佢要比錢 知佢有啲錢

雷恩咁勁

成晚終於中返注雷恩大

史特加

咁你垃圾lor 拖緊人錢係呢到乞
你盤生意真係好撚大喎

話入就入

狼炸乜鳩呀

師兄你走啦 一陣屌埋你

史力加個作客戰績j死人

阿特顛撚到仲係0射

阿特開齋未

算啦柒碌。係你咁撚on9先屌你姐
職乞狗
有冇派過錢？咁樣職乞一個月有冇5000
夠唔夠你食飯

呢個月豬曬了 下個月再見

我好閪窮呀 22號要找條數我都r撚緊頭
唔係靠電話幫我揾到啲錢

阿特今季點解廢咗咁多

刷⻆呀阿特

曼7/7.5s

根本隊波唔可以雙線發展

生意仔嚟

狼堡主場咪一撚樣咁屈

俾我中加泰啦
好想聖誕節叫鴨

馬斯亞真係廢到

唔關事 我係真心認為要賺藍紅錢 再投放落黃圈 靠內需真係死撚得 養唔起咁多人

真係笑出聲

你今日旺到咁 中硬

玩前列腺

咁你快啲係到乞啦

多蒙都數5粒喎

德甲唔撚入 你媽閪

冇 收過社大哥300同另一位師兄嘅100

派就真係未試過 次撚次都豬
頭先我個4:2呀屌！！！！

買波就中風了

呀特半場追和先啦

真 入左282 ，等黎判決，黃絲接貨

杜大哥
我屌你老母
同個廢中一齊格劍啦

唉 假到

場波hea撚到

邊隊

從來無話個咁係有問題 不過宜家講緊係班職乞可以乞其他唔洗走去乞杜狗啲錢姐

列斯

有無巴打有訂閱蘋果日報

想問下iphone 買左 ipad 有無得login

如果唔係同時間睇

唔怪得之入２粒啦

你明我明就得 不過好快燒埋你
我傾多陣計都訓

唔荒多球入啦其實

曼聯角大搞掂

幾多部機都得

杜狗都唔派架啦
假派左成個星期 lm把撚咩

我30未到喎 中？

收嗲啦 我認同佢個理念 唔係認同你啲藍絲

阿特快撚啲輸多幾粒啦仆街
咪撚比假希望

呢場波會唔會多過一球都成問題

吹插水

點解要收

文盲?
邊有話你廢中

james 死垃圾插水狗

返去香土圍爐啦

狼狗快大 屌你老母
狼狗快大 屌你老母
狼狗快大 屌你老母

Exact7ly!!!!假派重要比人撚？屌 個手機維修員係到偷換概念

咁賤架咩

列和到 10 1 1000

佢係藍 攞佢錢食光榮或都小店唔好咩？

阿特-8c

好耐無睇

唔知有冇改

其實一句講晒係杜甫好煩膠廢事你地係咁LM先搞到佢係到attention seeker咁 又唔撚係真派LM黎把柒

無限c

好多c 全大角大 上盤

我忙咗成個星期 真係唔知
一知就比人屌到而家

屌你老母 你都on99 你慢慢乞啦咁 乞到既話

Sor 睇錯

冇訂閱啦？

Exact7ly 係撚到講咩乞佢啲錢食黃店 屌

原來其他場d c去晒最聯到

大家都係有個句講個句
冇人特登針對你同屌鳩你

20角是夢？

15.5b

乞到我又唔介意你捐點食熱狗 又乞唔到

睇黎20角都有可能

真心 我得閒都會乞

又c

曼第３格

有訂無睇

睇連登得啦

西甲咪撚踢啦 場場都咁撚樣

列斯和到 10 1 5000

個柒頭自從俾人屌完 好似傻撚左咁 又報假 又假派
留黎做咩 同埋生意同乞係兩回事

條友淨係focus係咩乞藍食黃係無問題 屌

14c

仆街無追角

似半5全5撚哂即場大

最後會幾C完場

放心 入list既睇你乞到幾多
乞唔到你公司會唔會收皮？

乞都乞個會派架啦

想追多個19.5b

追

1.5買唔落手

好誇張要20c

羅馬半大慘到...差一步12M，罰球岩岩好擋出

咪就係lor屌！點會用乞錢同做生意一齊傾
條友係到偷換概念合理化自己

15c

應該可以20c

說時遲那時快

又1角

Excel隊都入到波

禾狗你個仆街玩細

18.5b入 左 救我一命

羅馬半客

失控

又1角

西甲場波都幾悶 冇入波冇角

開撚到20.5
失控

16

刷角機

16.....

無限角?

個個人原則唔同 係黃咪得囉 又唔洗燥既

角大派錢

20.5大 追唔追

之前幾注中唔中先

中咪買半注玩下

唉 師兄 乞係因為件事好化算
同埋我成個星期冇入波台 唔知咩事 我知嘅佢不嬲真派

兩隊咁送法 唔難

15分鐘收角大

痴線

仲有20分鐘 好爭扎

20c 10 1 1000

半大全大都好快

LM

30喎

落到19.5了

仲有半個鐘喎

我收聲啦

係到低聲下氣同條藍屍狗乞個小小錢 屌
重要成班比人撚

又有假波王 安圖xxxxx

中你 留馬會ac

又有人lm杜甫了

列斯呢d角先係波

暫時未有事 不過都驚

17

快啲刷 快啲射 唔好停呀

又1C

得閒幫手copy個id比我

屌咩無位入呀

真係成個星期冇上波台 唔知咁多嘢

17-2c

#134116

阿特我屌你老母10次

我冇呀 乞完咪可以食好小小囉

5:1

靚波

比甲入多粒

20c 5 1 500

5:1都有角？

依家如何取消狗會網上轉帳

Thanks win more

冇 去鹿會搞

說好的10 1 1000？

#206024中出好聲音

踢到咁放咁先係足球嘛

但鹿會閂左喎

51

?

叫我？

5比5未

要入角細了

放上黎 大把人幫你戒賭

中你 留ac

你真係好撚on9

咁靠自己啦

比多2c黎 快快

睇pin
謝謝

21c 5 1 1000

真

Thanks

俾人撚狗仲要問

屌你老母 我個4:2!!!!!

德甲下半入3粒是夢嗎

無角了

12m

主其他Goal

who

都5:1 唔會再刷啦掛

曼12m

10000

應該準備6:1

見到有個死基層喺到

6:1

列斯聯條後防唔止發夢咁簡單

7球
無信心買

列斯成日開7球

會 絕對會 l

你真派我 我冇所謂 好撚等錢洗

但我真係唔明點解你要用綠字

睇開啲啦手足 有解釋咪算囉

支

-4c

我對號入坐

咩事

列斯比啲鬥志黎 繼續攻

你琴日係度？ 有冇睇佢點串手足

Roma頂住

阿特反勝 5 1 1000

6:1了

仲出卡雲尼 屌

冇追po姐使唔使咁

@中間蛇

其他知7左頂多收皮
佢又要串77係到撐

原來要還電話數 個日仲罵人罵得咁口響

屌阿特唔刷⻆點追和呀

#305413

真 佢串撚到仆街

比甲入多粒啦

到斯比多2角 一球等唔得

西甲兩隊波淨係諗住拎1分

個個po都有pin 駛乜追po先知咩事咩

唔係度

卡雲尼 第7球

解你老母釋咩 狙擊緊你咪做架兩啦 屌你老母 杜狗就係杜狗 你收撚皮啦

我覺得仲有2粒

下。。。

大佬啱啱先上水

公撚道

6:2

你唔識睇pin? 文盲？

曼今日好正氣 半大全大角大半主上盤

唔想比人屌就靜啦 睇波

準備6:6

今場有冇機9:3

獌 大波 大角黨 贏撚到傻

曼7-2 5 1 1000

6:6啦屌

唔識睇pin?!

冇

喂 你自己講d乜 自己知啦 一開始好聲好氣認左佢 咪唔洗搞到咁

角大，大波，派錢都唔識執

咪冰角 快刷快刷

Ching比次機會 唔記得左係藍絲杜狗

準備反cup!!!?

洗唔洗咁撚惡？

49000救咗幾多賭仔

又有一個唔睇pin

靜啦 波台風紀好惡嫁，一係屌7我一係收皮

咩撚野唔撚記得姐 死職乞 屌你老母 一見人10 1 就反射動作 垃圾閪

搞成點？

6:6三世球迷

追和心足

本會將開放三間場外投注處，讓顧客可進行投注戶口存款或提款及兌換現金券或中獎彩票，但場外投注處不會提供投注、開設及重啟投注戶口的服務。

咁多位巴打有無試過依段時間開啟/關閉銀行轉帳？

屌你老母呀 咁點呀 ？
文盲撚 收爺啦

加泰終於反底

花蛇

比多2角啦列斯

唔講以為黑社會

輸左好多啊

75分鐘2.38no goal

今場輸果班真係永遠退出波po+唔好再賭錢算

屌 最撚可恥係咁 佢真派你咪又杜蛇 杜蛇咁

痴線波咩

波po 求關愛就過主啦 屌你老母

乜撚6:2

１８ＣＣＣ

好撚癲

我會問你老豆點解唔射落牆

生咗你個傻閪

6:6未

有C!!!!!!!

重係到下？一條手機仔串9mg 大呵撚窮撚

今場咁多c

下場係唔係可以買返角細

１９ＣＣＣＣＣＣＣＣ

打吡開到咁大 食左春藥

靜啦 7頭 波台風紀好惡嫁，一係屌7我一係收皮

屌你 琴晚中咗唔派

49000真係救咗好多賭仔

MG

又封咩

第1時見任何時間買大波，角大都收錢既波

-1出比多個黎救命

好似慶祝費ＳＩＲ生日

冇事了

曼市打吡係到妹

你咁都唔明??

我想同你理性討論一下

6:6無窮賀一賀佢啦

點追角球都會中

今晚大勝馬會 反底了

列斯聯好撚正丫
尤其對強隊

20c 咁都開到就唔派唔得
5 1 1000

屌佢老母臭閪
平時輸波都唔刷
依家贏波係咁刷
on9

18.5b gel

呢場15 世紀就做世仇 個仇恨值大啲掛

一場追番哂

重r緊琴晚唔派比佢喎

Lm

紀錄最多幾多c？

開波果陣仲諗買第１定第２格
而家諗番７到喊

唔係話下年一月揸Bno移民咩 仲整電話

呢場未係

哦
你邊撚個呀
波台我冇見過你憑乜撚嘢屌我呀

靠呢件事上位做風記？

@中間人

@中間蛇
條list長撚到

派毛俾佢咩 13撚狗個時就屌 呢隻杜狗撚狗就無人屌 照LM 對13 公平咩？

-2c

30

男人老狗乞到咁真係好肉酸

19c 仲追唔追

收嘴啦 捉你返去通櫃呀

No goal 試下先

杜狗list = 傻閪職乞list

你又邊位？

２０ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

開波個陣仲諗住 leeds go
而家諗返柒到喊

點解呢幾日咁多人上嚟嘈交

都完場，仲攻咁勁
列斯唔通贏唔到咩
留返力下場啦

公道

20C!!!!!!!!!!!!!!!

公司名啦死窮撚
係波po乞錢用黎維持公司cash flow
笑唔笑死啊on9仔

9.5b
8-2翻版

真職乞唔撚乞藍絲錢 乞都要乞得有骨氣

２１ＣＣＣＣＣＣＣＣ

真無無諗過錯有錯著 杜狗呢個撚樣可以幫手收集晒波po職乞list

都話我冇做整電話好耐咯

中你 入list準備等派

分返8隻⻆比隔離意甲啦

全部BLOCK晒

其實都係同一批

有條友乞錢，乞唔成比人笑就話自己整電話好好搵，既然咁好搵咁又做乜要乞錢? 我有冇睇錯個故仔?

痴撚線

１０秒１隻Ｃ咁濟

13係好人

班友仔係咪暗地裡買左好多角大

狼

我怕冇錢多過肉酸

真係下下都省出街
好癲

綵排定下年赤口

13 心水最清

lm

乜撚都大

cls 一直連角

悶唔悶呀上嚟被人屌

唔好再報啦乃巴
想嘔
熱狗屌你老母
李城屌你老母
唔撚刷 死食屎狗
全部死全家
國米仆街死

今日落飛隊真係比狗屌

杜狗咪照躝入黎 有得解架咩？

５次２連Ｃ
好撚痴線

你可以切左做女人

角球多過界外球

@中間蛇
@你都@到手軟

仲有Ａ米
屌佢老母７０分鐘１０Ｃ仲以為收錢

可唔可以以後場場英超廿角

唉 我訓啦 要講都講完

大佬我同角細講野炸喎 都無參與你地 做乜

佢真係好撚煩

麥龜推到禁區頂

懷疑直頭食個莊夾棍，點會刷到尾架

岩岩又話聽日帶手足上佢公司整電話
笑撚死啦

準備佢又quote我reply講公道 個撚樣無第二句架

有冇10$ 22.5S勇士

無 琴晚重搶口

冇高追？
我都係熱同貝差一角
我怒轟曼角大 追晒有突先

曼仲有冇得入

下 又話走人

屌 辛苦晒

23個入唔入

英國都要人整電話

入

唔入啦,時都未必補

好似今場啲角咁 每幾秒就有一個

２２ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

爭D7:2

咁好搵直頭派返轉頭等人奶好過啦

兩隊射左35腳波

咁撚樣搞分化 藍絲見撚到真係笑到抽筋

睇pin有幾難

真係失控

報假？

阿特-7c

22222222222222222222

？？？？？？？？？？？？？

德甲快入

有啦

阿特蘭大入多幾粒啦

22

買極都有

你快過馬會

２３ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

23c

有冇手足角球輸錢

23C

痴撚線

我了

23

優越陳唔知點

刷撚爆佢

快手入多粒啦

24c 10 1 1000

德甲快

都好耐冇見佢，希望佢冇事

屌你老母 你唔撚睇pin 仲兜兜兜 你隻死豬兜收嘴啦 垃圾 推左成百個post都黎 話自己唔知 食撚屎啦 分化你老母個閪咩 呢度一條心反杜狗呀 仆街仔 撐大隻眼啦 睇撚到未呀

cls 波黎 買極都有

佢係咪買開角開

我想知有冇人不斷追細

斬Ｃ都斬到腳軟

曼聯話想入多粒

好撚正

做曼聯fans算

伏特加追和未

仲大過瑞士鬥魚腩隊
同上季羅馬對布雷

公撚道到

個撚樣分分鐘block左 麻煩佢出聲 copy返呢個reply 俾佢

佢超大注追角細
如果佢簡左依場就ＧＧ

２４ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

24

屌你德甲-2快

花蛇真心好撚公道 我偶像

有睇場波都唔會追掛 leeds癲9咁
係咁衝

英超有無試過9球？

Cls 刷撚到24

24！！！！

8-2未撚見過？

屌你老母平時買果Ｄ又無刷得咁撚勁
依場就刷到癲撚左咁

7-2

痴撚線兩邊都10角以上

幾時？

李城個場

陣間

成班食屎狗

半場睇你敢唔敢高追

點會無
李城9:0

19000 8:2 阿妓

10球都有啦 8:2

中間蛇

24c 都開撚到 唔派唔得
5 1 1500

留意係列斯對強隊

有冇人買極限角？

有無淨係買左15.5b
覺得好蝕

屌，冇曬錢啦
如果唔係我都大大力屌

屌你龍都唔中

@中間

列斯
6:2都咁好鬥志
踢到完場

仲諗咩 諗多陣就封

。。。

角同入波簡左入波

開波已經想買10.5b 見咁快入3粒轉買9.5s
好想死開到24c

整多兩連 完滿結束

幾耐無試過咁多角

10月 阿士東大炒利記 7:2 呢世都記得

利記私家雞反啄主人 輸死左

咁又3件

無計啦
馬會要完場先派
如果玩365個D可能羸左層樓了

未買角 追撚左主9

老實係曼聯痴9左 領先咁多仲對攻

真係未撚見過

我

美職果場之後

牙特 德甲快入

史特加追和未

點解我個名咁kam

估撚到咩
諗住入波唔刷

熱刺李城國米
屌你地老母全家食屎

3:15
維拉 又係刷角隊

依隊野唔識守

伏特加入未

兩隊都狂攻狂刷角 真係一場好波

英超 英超 04/10/2020 主 和 曼城 1:1(0:1) 17

角大黨大勝

入多粒未呀

牙特！

牙特刷⻆呀 連c牙 快撚d刷

買半大only
唔玩即場

屌真係想追都無得追

好似澳職有開過

屌。。。。

阿特!!!!!!!!!!!!!

屌你就屌 你要整個list出嚟批鬥係冇撚用嘅
唔係唔認同你要屌柒藍絲
一嚟屌撚晒老母咁
係咪覺得自己好撚型？
槍口對外得唔得

澳職單邊都20

為你個Shift + 2 默哀

美職有場傻閪地震 都好似有開過

羅馬頂撚住

都成年啦
最勁果次３０Ｃ都３年前了

27 28粒都開過啦

爭D又有C

入波幾乎都來自對方失誤

算啦 叫d人派錢派見過咪算

佢地係第一輪定第二輪打 想mark實

曼聯廿幾隻角

屌你老母 你班撚樣乞錢之前睇下個pin有幾難呀
下次咪撚LM啦 直接@中間啦屌

國米 拉素 盡量blacklist
曼城有時都可以blacklist

啱啱24.5大有 5
諗咗一秒已經又有角

YES
個場都有追
好似對伐木

我想問場波乜嘢事。。。

羅馬唔刷屌咁耐都係4c

買左23.5c大 啱啱收得錢

好好奇會唔會有人真係一格一格咁買大上去 今晚發左達

今日入$110 最後$108 輸咗$2

第一輪
不過列斯聯對D攻力強既隊都鬥攻,好正

唔知對斬木定白帽 唔記得

有咩唔對外？ 而家擺明狙擊杜狗同好似你呢啲盲閪職乞啦 柒左有咩好兜？

笑笑笑，咪撚笑啦

實有發達就唔會
愈大愈縮注

6:2
24c完

自己睇。。。

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

下次掃曬三格算撚數 唔洗諗

史特加中伏

我覺得一定有
不過注碼唔方大
因為收返錢個下太耐

訓先，早抖傻閪們

最後哂左呢個機會

屌，中伏，而家先睇到

唔會買到下下連c
Load 幾秒又有角

荷甲單邊２６Ｃ
ＴＯＴＡＬ ３０Ｃ

斬木
因為我冇買 好似26角

不過列斯唔多開3格

88 啦 盲撚 反射動作lm既無腦職乞

狙擊杜甫藍絲靠你地 我呢啲摘下名就得

sorry 冇下次

羅馬贏埋佢得唔得啊屌你

如果狗會開下一球角球
個list有幾撚長笑死

西布朗 20.5b

快訓覺
atv唔大角架啦

係呢場

狗會派唔切 買得多極有限

中

試過 幾好玩 馬會咁廢 肯定唔開

德甲開大未 叫撚到攰

狼寶入完波完全唔攻

半場1c

即場追角真係好刺激

史特加點贏多仔

你咁撚樣咪即係批鬥自己人囉瞓醒未？
我係對家就笑撚到見牙唔見眼

德甲快大

肯刷角就話姐

西甲D撚樣屙屎屙唔出咁真係搵鬼買

會唔會係多仔廢

半場2c

我想買西甲6.5 好似要驗腦

新英對斬木 26092019
25

呢啲機會唔係成日有

點撚樣批鬥到你啊？入list無得乞？你都幾撚on9

屌佢老母20隊有18隊到底線都回後猜返去自己禁區
點撚樣賭?

馬會今次有排派

屌奶星意甲冰c冰到

可能今晚大家見證歷史

有咁易賭 呢到唔會成日換人啦 又講經

西布朗俾多次機會大家

贏多輸俾狼堡

買角細咪得

史特加 1:1

咪撚spin 啦 屌你老母 你眼殘入list呢啲有咩好辯駁 唔好諗住一句話益左對家 好似cctoy啲柒撚懵懵咁啦

邊個同你自己人？

你又唔出水 不過我曼大勝
你好似都係曼迷

今次馬會派咁快

馬會抵死
咁少即場波
曼聯呢場即場輸撚死

同班無腦職乞咪自己人囉

買過一次閪甲角大 知道佢地唔刷角就冇買過了

輸 真係唔係冇原因 on99下世再努力啦

半場買角細又無端端刷到角球中位數輸2注

屌你 可摸耳搵一場唔比你jer

俾大家屌到鬆化哂

史特加入未

伏特加追和啦

而家波po狙擊 你拉去反送中贏輸 你懵撚左個腦呀？ 返去食甜筒啦

40次起腳

你快撚啦死埋佢tim la 屌你老母你條cdrom一入黎就乞
肯定死基層啦

有出 驚又多左班角大撚 場場買大 到時又叫春

今晚仲有咩水

2-1

羅馬

大波都叫春呀

屌你老母羅馬

羅馬輸波無人講

阿特CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全jump

你講先喇 點解係自己人啊 有眼耳口鼻就自己人？

阿特!!

狼堡3.5大已死

大家曼追大角執左幾多

羅馬叻仔啦 換佩雷斯出黎 仲想攻一野比人cup

今日個數爆廠未 阿積士大都好好分

唔係即派 追極有限

。。。。。。信左。。。。。

睇住你班黃絲狗咬狗好撚舒服

戶口本來剩100
買左50 半大 50全大
中完半大轟左落去角大3.3變返400

問你邊個自己人又答埋啲廢話 弱智？

屌你 27射就6球 我今日飛燕 24腳 1球都無

直接搞到到我收皮 退出無得賭

係咪覺得自己放大隻字講得大聲啲

阿特！！！！

屌你老母 自己柒左 唔好撚攞個運動黎spin啦 係呀 咁撚樣狙擊就影響到贏輸

再攻lo 羅馬

係咪前晚隻狗嚟架
講啲野一模一樣

職乞為左乞可以去到幾盡。。。

驚你啲盲撚睇得唔清楚 你答得未？

3:1!!!!!!!!!!!!!

阿特難細！

羅馬又可以永遠blacklist

好撚憎啲人 有事無事攞個運動黎擋 關個運動撚事咩

羅馬正廢閪+1都輸

德甲去死啦屌

你都係收皮啦風紀圍屌死你

ROMA

牙特勁撚到

羅馬個龍

1:1仲想攻

德甲快大啦

上水未？

幫我嗌大波未

羅馬隊波好難捉摸

終於買阿特贏返次

應該

屌又針撚到閪

禾夫斯堡2:0

咁撚有道理唔好潛啊

有！

比甲到底0:1 定1:1

無計 藍屍無腦 你睇下波po擇名都影響到個運動就知係白卡仔嚟 講多勞氣 完全封鎖自己仲開心

禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭
禾狗快大 屌你老母臭

問條問題就收檔

係時間復出

史力加刷角啦可以？

羅馬jumped

羅馬就係廢閪隊
邊個再買羅馬同奶木一齊驗腦

Feel到你開始黎料 買埋你對家就訓

無上波台一排
杜變到痴撚左線咁

黃絲狗咬狗完訓

有理有據先可以討論
無腦嘅叫佢食屎之後block 就係咁簡單

換走埋柏度 羅馬88

係 假派報假自言自語

近排唔見我師傅 全職賭徒

派比小妹未

比人屌走咗

跟沉咗史特加

原本都好正常
有老婆有個仔
係咪帽左

我升職算

事後！

Gun

中曬

上半場就好cup啦屌阿特

收唔收𡃁

咪信
擺明廢中藍屍一件

想gun下面2條飛

應該都係1 0完場了

又話阿特個高美斯同教練不和
冇出都入羅馬3球

包有啲危喎

羅馬和 小妹抽人幫含

廢到仆街

來吧

呢兩日買大波
1. 德乙布倫半0全3
2. 日乙琉球半1全1
3. 意甲拖連半0全2
4. 意甲AC半2全3
5. 德甲狼半0全？

總結場場都嗌生嗌死先贏半格 反而琴日日職買細輕鬆贏
大波比你老母隻狗賭

姐係羅馬廢！

今日啲落飛隊比狗屌
中左幾次伏今次買阿特

而家變細波黨都未遲

瞓覺唔睇

應該等即場先入大波 但肯肯定會秒鳩

眼光毒辣我了

史特快10ccccc

你老母西 場場大 今場細

中岀好聲音上水未？

唉 太睇小對面 1:1仲想攻

西布朗好大機會中到 唔好問我點解知 突然有股好強勢既力量話比我知既

你買咩？

今晚要執一執個EXCEL，暫時出住一場小注玩下先。
西布朗 入球2.5/3細

買細好撚閪架
成日0-0頂到六十幾分鐘就nba

今日大細波輸晒

屌你 無晒錢先出

吾系成日追po牙麻

同Eason指教下啦

西布朗

維拉又係廢隊嚟

上場按屌 00

4:1勁到

生命注跟了

今日4場大細豬9晒 8成勝率即刻得返6 7成

屌你老母 拒絕左 羅馬換垃圾上場都知輸多粒

綠帽男勁撚到

比甲快大

睇吓有冇好心人派我 再跟你先

跟了

屌same

細波

你有邊日唔係？

加入了

認錯人 我唔係g蛇

熱刺開細都輸閪死啦

master g我買紅牛上盤

買咗羅馬 點部署

係日乙同d野雞輸

想跟你

仲有隊肯羅馬踢波既
買埋佢

今次1001仲唔係我

賭野雞真係撐你唔落

我都唔知點解
但個表2.5細 2.5/3細 3.5細全部著燈
所以小注🌚

講笑 跟硬你支持!!!!! 信心100%

邊個買G蛇對家!!!!!

等於

你

今日買盤淨係輸列斯 好似